覺得係時候要返娘家了

睇到牙祖嘅進步，喊左出黎

唔再用老番LIHKG了

不了

你忍心咩

可憐之人必有可恨之處 狗閪去到尾都係狗閪

愚人節識玩下野將全部台轉做成人台 成入台.........
進步咗

係 牙祖好幽默

牙祖

仲有咸人台

Funny Joe

牙祖幽默感大勝連仔

連囝又輸一場

收到wind 牙Joe有新app要出

支持牙早

想返去搵牙糟😞

阿祖又贏

樓上咁多位求下你地返去 早洩需要你地

你求我地牙